一人一個同另一半既傻事 甜蜜事

呢個世界充滿太多sad既感情，又心淡，又綠帽，又小三，睇得多搞到人都成日放負

收集番啲甜野先
同男朋友提過條叉電線個皮爛左，下次佢上屋企果時靜雞雞帶左防電膠紙幫我痴 仲搞到成手痴立立，認真好窩心

利申 我自己講完都唔記得左

見唔見到？係冇架！！

訓到半夜去咗廁所佢發現隔離唔見咗我 大叫我個名 再r住頭傻更更咁周圍搵我

喺佢隔離咋醒少少就錫佢一次，每錫佢一次佢都攬番實我

一切只成追憶

好酸好甜

咁你其實喺邊

好甜呀

人地咪答左係廁所

係我隻手寫佢自己個名 話我係屬於佢
扮唔記得我生日 搞到我sad左成日 點知係等我上完堂彈出黎同我慶祝
我煮麵比佢食 之後一齊洗野

以上呢d情節 佢應該同新男朋友經歷緊了

佢鐘意面向牆訓 但我次次塔隻手去佢度 就會另番轉攬到我實一實

Btw 下一個更好呀

鬧交算唔算
前幾日我地嘈大交
我就已經喊晒啦
行近少少見到男朋友都喊緊
我就喊住問佢做咩喊同叫佢唔好喊咁
又拎紙巾幫佢抹眼淚 攬返佢咁
最後大家都講返對唔住和好返

講呢啲

無帽 只係分左手好耐 佢已經有著落 我仲係自己一個咁姐

佢傻傻地冇搵到間房廁所，一下走去客廳同偏廳，應該以為我發脾氣出左房瞓 佢仲睇埋廚房 就係唔睇廁所

漏左句傻豬黎既
佢都喊證明好愛你好重視你

好sweet

出街佢鍾意攬住我膊頭行多過拖
佢話咁就唔使怕我會俾人撞親
撞都係撞佢隻手先

食野佢鍾意留哂啲鍾意食既係最尾
然後食哂其他先
但永遠最尾個舊 佢一定問我食唔食

都好長情

佢考試兩個鐘
係浸大等足兩個鐘
原因係想陪佢支持佢

真心甜死隔離

因為比我激到就死咋

佢出黎見到你 考成點都唔重要嚕 巴打好波

我都試過偷偷地係試場出面等男朋友

喊緊果陣，佢錫走咗啲眼淚

我同佢食野又係 成日話食唔曬 係咁俾佢d送我，草肥我

西利，錫走眼淚

哈哈 佢成日一訓覺就成個人懵曬

仲要搵好擔心諗住打俾我先躁狂
諗返起覺得佢好傻得來都sweet既

咁你下次去廁所我諗要拖埋佢去

初初一齊無耐嗰時拖手行街
見到個同學好自然咁fing甩左佢隻手
事後佢成程嬲我 係咁話唔拖啦 （其實仲拖住）
哄左佢幾次之後佢都繼續嬲
我話：唔拖就算 你話架
之後佢一野攬實成隻手
講左句：拖呀 成隻手都要拖實唔放
最後攬住我手臂勁奇怪咁行左段路
俾行過嘅人用奇怪眼光望住

以前真係好好好鍾意佢 可惜已成過去

就係自從果次之後比我笑左佢好耐
佢每晚瞓覺都一定會放隻手係我度搭住我或者掂住我
我整開佢轉頭又死返來

我養到佢有個大肚腩

來忘掉過去 來懷念錯對 曾共渡甜蜜日子都有樂趣

咁醒訓 公仔係隔離stand by

要啦
有時覺得sweet但係更多的是覺得佢乸型

話說有次行完街搭紅van返屋企
未開車前以為佢走左啦
唸住訓覺 點知呢個時候電話響 原來佢打黎 跟住我望出車外面 見到有個傻婆笑住彈下彈下同我講88

有一次係吉野家打邊爐啦
我話我無錢同你食好野worr
佢一路夾住舊牛肉放入我個碗到
一路就講
唔緊要架 窮咪一齊食平d 一齊捱囉
我聽到眼淚水都標埋出黎

我好想你返黎我身邊 我知錯喇

有次約咗佢食飯
但係嗰日落雨冇帶遮
佢就聽我話問我使唔使嚟接我
之後我話要佢就即刻嚟咗啦

小咩三呀二奶呀

呢排成日日夜顛倒，成日瞓到夜晚八九點先醒
佢就會擔心我無飯食 問我食咗野未，食咗乜
噚晚我答未食，根住佢無覆我
過咗陣 原來佢直接買咗譚仔上黎我屋企 仲要係我鐘意既餸
多謝你愛我呢條廢柴

半夜訓覺佢一直摸我個肚，睇下有無遮好個肚，驚我凍親，因為我睡相唔好成日撩起左件衫露肚臍

成日整蠱佢，佢狠狠攬到我抖唔到氣錫我條頸問我下次仲敢唔敢

成日唔比我煮飯，佢煮完唔好食難食但大家一齊食曬，佢再去洗碗

做幾多傻野都冇用 已成過去
分手就一年，個心仲係佢
可能最傻既事係決定等佢
所以先叫自己楊過

我唔開心既時候，會扮小朋友好cute咁唱:「盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧」首歌俾我聽，仲會設法令我開心返、會主動幫我R痕、去旅行明明男仔最快用完廁所，但男朋友偏偏會最早起身整野，到我起身就張開口食得早餐。

去旅行比人問：Are you married couple?
佢問：No, but we are going to.

有排好唔開心，一齊去長洲玩
我無啦啦喊左出嚟，佢望到我喊佢又跟住喊
仲同我講 唔好喊啦傻豬
最後大家望到大家 就抹返眼淚一齊笑

考dse個陣，佢陪我溫書
我行開左去廁所，佢係我本簿度寫
加油呀傻豬，我愛你

手已分

有次問佢 做咩成日要練大隻
佢話 唔大隻點抱起你

手已分

冬天嗰陣成日feel到佢好凍
所以就織咗件衫比佢
到而家我都仲有keep住隻手套㗎

繼續繼續

佢知我電話壞左好耐 佢偷偷地買左部iphone俾我 佢唔係有錢 佢當時只有萬幾蚊儲蓄

一齊嘅頭半年 就算幾攰、去左旅行都好 日日都寫日記記低我同佢嘅相處 雖然半年後已經無再寫
仲有好多其他生活嘅細節位

宜家一齊左兩年半

定時定候幫我消毒電話

過第一個Christmas
佢作左一首歌比我
Book左間琴房
彈左一首佢苦練多時 我好中意的夢中的婚禮
之後再彈果首佢寫的歌 加埋作詞
首歌我呢世都會記得

不過我地已經分左手了

出街嘅時候 有車 單車經過
都會用力捉實我隻手
拉我過去佢個邊

激嬲女朋友呀？

小龍女一定會感受到你心意咖

好似勾起大家傷心事咁

長拖長有 幸福

最甜的回憶
試過差少少追到佢
可惜
而變成兵

從此放抵佢

佢生日同朋友去旅行
我自己一個飛過去搵家餐廳整埋蛋糕同佢慶生

定左個暗號 一講暗號就知對方出左事
係講緊俾人綁架 唔可以明示自己有危險嘅情況
所以唔會攞呢個暗號黎玩 是但一方講出口就真係好大鑊

定左對對聯
如果講電話果陣 一方講上聯 另一方講唔到下聯
就代表果個係假扮

On99定左呢啲得兩個人先明嘅語言
不過好慶幸有人陪我on9

我話攰，佢就會咩起我，不論行緊山好，上緊樓梯都好，佢都會咩起我
夜晚收工，我話想見佢，佢會係我屋企樓下等我返嚟
我話屋企無飯食，佢會去買飯送到我屋企樓下
每次出街，佢都會嚟我屋企接我，行完街佢都一定會送我返屋企
仲有好多好多我愛你呀傻豬

其實有好多好多野想同你做
散左兩個星期喇
你依家生活點呀
就黎考試喇
要加油呀
我支持你

小你老母三

每次出街都拖到實 拖到去女廁門口
雖然佢勁大男人 但一呻醋個樣真係⋯
有時訓緊醒左佢又醒左既話 會一野嘴埋黎

仲有好多好多

因為第一次訓我無蓋到被 凍親咗
之後再一齊訓一晚check 我3、4次有無蓋被
佢應該無咩點訓到
仲好緊張咁問我做咩唔蓋被 幫我蓋番

但其實佢唔知係佢扯走我啲被 佢不斷係咁loop幫我蓋被再扯走

我生日 男朋友扮無買禮物 乜都無預備
點知到就出街嗰陣
佢捉住我隻左手 除咗我隻錶
原來佢偷偷地買咗隻新錶俾我
仲幫我帶埋

之後去食飯 全程食殘廢餐
因為我同佢都嗌扒
佢就一路切 一路餵我食

因為佢 我先知
原來自己唔洗咁堅強
係佢面前 我都可以做公主

我愛你吖男朋友

熱戀期個時，佢送左佢親手做嘅相片集同我最鐘意嘅毛公仔俾我
佢會好大力拖我隻手，驚我走甩

我試過半夜發夢佢死咗 然後打開眼唔見佢 即刻喊 然後原來佢喺廳 我攬住佢話佢知咩事
利申 巴打

大家發完脾氣 驚我唔要佢
即刻變小朋友痴埋我到嗲我

我個排好攰好多野做忙到冇時間食野 有一晚我太攰訓著左 過左一陣佢打俾我 話''我知你又冇食野架啦 我買左野食俾你呀 落黎啦'' 一開手機仲要有好多訊息 佢驚我唔知出左咩事
有一次打完波佢黎接我 之後一齊返屋企 我沖涼 佢就煮飯比我食 食完之後佢就訓左係我大腿到睇戲 我就打機 個感覺好似老夫妻好幸福
每次我唔開心 佢都會係我身邊一直支持我 我覺得自己唔好 佢永遠都會比信心我
我知佢鍾意個首歌 知佢鍾意識彈琴既人 特登學黎彈比佢聽
但係未彈到首歌就已經結束了
我好掛住你 一年啦 啲回憶真係好深刻

出街永遠拖實我攬實我，仲會錫我
次次行街都會企去近馬路嗰邊
成日俾驚喜我，買我鍾意嘅嘢
一個住東一個住西，但佢都堅持送我返屋企
好重視我，對我專一
佢知我讀書大壓力，會整啲公仔鼓勵我同我打氣

傻事仲多
我地兩個都笑點低，得兩個人嗰時會喺度唱歌跳舞笑唔停
好難得搵到人陪我癲

應該係on9得泥我地都覺得好正既事：
超市Kinder出奇蛋大減價幾蚊一盒，買左十盒一齊拆哂啲玩具再日日食啲食哂啲蛋
拆玩具拆到好開心好似小朋友

佢訓得再淋我一痴埋去佢隻手都會自動咁攬住我手

成日餵我食嘢，手臂畀我枕住瞓(´▽｀)

一齊煮飯一齊洗碗
宜家呢個唔煮飯唔洗碗

行街一定會企出面，例如過馬路
話要保護我
仲記得有次同佢食芒果仔，
佢餵完我仲想用佢自己隻手幫我接住啲芒果核
仲親手縫左件公仔畢業袍比我
男朋友仔你好好啊

已忘記好多甜蜜既回憶 好似失左憶一樣
bye bye la ex

成日幫我打飛機

有次佢話要幫屋企人做家務 唔得閒陪我住
我：你咁乖會幫手既
佢：係呀 唔係到時點樣照顧你

已成過去

有咩好食會買埋我個份 記得曬我中意食咩
又成日會互相遷就對方

每日訓之前都要互相講一句:早抖B
聽到先會訓得著

其實依加咪又係唔聽都訓到

女朋友見到我銀包冇錢
怕我大洗咗唔夠錢食飯生活之類
偷偷哋放錢入我銀包 話擺住喺我到先
其實我有時唔記得撳錢炸
女朋友我愛你

哇成個post好燦眼
A0表示羨慕

想問係咪初戀先會咁sweet?

去旅行個陣，佢可以一路行一路講呢個係乜，嗰到係乜，因為佢已經睇曬歴史名勝既資料。

依家得番自己一個尻遊。

我以為佢唔緊張啲紀念日呀大節日個啲
以為食個餐就算
點知送到佢返樓下個陣突然拎張卡出黎話送比我 又買左禮物
個下真係好開心

又係一切已成追憶

有一排我好忙 每一晚都通宵開會
忙到紀念日都唔記得 我下就五六先瞓醒
佢突然打比我話係我hall樓下話煮飯比我食
利申一直叫佢煮比我食都無煮過
雖然最後佢唔記得買送
對唔住 前排成日無理你
我愛你啊 以後為對你更加好㗎喇 我知你睇緊

以前女朋友好enjoy我講俾佢聽
宜家

成日面貼面行路 雖然行到奇行種咁 但我地已經唔理世人眼光 覺得咁樣好sweet

只要佢係隔離, 每一刻都係甜蜜,
可惜佢唔再係我身邊

同初戀係屋企樓下買左包氣球一齊吹 吹完就放 好開心 雖然最後分手分到大家好憎大家 不過我放低左 留返最好嘅回憶

幾時同左手結婚

好掛住一齊去旅行個時 大家痴到實
係酒店痾屎 我會拎張櫈坐係廁所門口睇住佢 陪佢痾

黎緊暑假去日本啦 但係已經唔係同我去

每一次佢瞓係我隔離發惡夢都會將佢個頭抱入自己嘅懷裡等佢安心咁瞓

如果佢係自己屋企瞓到發惡夢嚇醒左就算打比我都冇問題

最後個句 sosad

中學時同佢行30mins去飲早茶再返學 周圍得呀公呀婆

就算鬧交都一定拖實我唔俾我鬆手

以前同男朋友一齊住
次次佢早過我瞓 我一瞓落床
佢就會即刻轉身攬住我瞓
明明瞓到好lum都識追住我黎攬

個post都幾負面下

same 之前一齊去台灣佢又會咁

lm

有一次打波比賽中途拗柴 喊住咁打比佢 過左15分鐘就見到佢出曬汗咁黎到 一直揹住我送我反屋企

有一次去大學面試 緊張到喊 突然發現自己唔見左身分證 喊住打比佢 過多5分鐘佢打反比我 話打左去文具店估到我係影印個陣冇拎走 仲話聯絡左我姨媽可以幫我拎反 叫我唔好諗咁多專心面試 即刻個心定曬

利申 拍拖3年 手已分

男朋友生日前成個月都係咁叫我整蛋糕俾佢，我果時好忙冇時間話唔整俾佢，之後咁岩偷到時間整俾佢但冇話佢知，一拎出來佢係咁傻笑話唔得閒就唔好整啦，其實見到佢咁開心點捨得唔整

仲有次佢話想剪頭髮，我話幫佢剪，佢完全唔信我識剪咁款，到我話唔幫佢剪又唔肯，結果拖左成個月佢都仲等我幫佢剪

夜媽媽送佢上樓大叫佢全名講聲晚安 嗌到全棟樓都聽到

我地晚晚都會交換一首歌
仲會share最鐘意／最想同對方講果句歌詞

小龍女已經決定同公孫止一齊
佢唔會知我等佢

唔係 初戀一啲都唔sweet

我要160俾成曹肥到260磅算唔算？
再自己減返落百七磅再俾佢曹肥返到230磅

通常錫錫下就

好幸福，話說佢情人節都扮無買禮物

好快到你啦

唔一定咖，只要愛對方，做咩都sweet

我未試過係佢隔離發惡夢

等待係有回報咖 加油呀巴打

咁大頭蝦咖你

自動導航

有一次係戲院睇戲，我好專心咁睇緊套戲，之後佢個咀向埋黎係我耳邊叫我個名，我一擰個頭過去就錫左

分左手

初吻？

我係佢初戀，對我超好

毒撚feel hurt

仲有所有魚既骨蝦蟹既殻都會挑走哂

我之前腸胃炎...但係公眾假期冇乜醫生睇...
有醫生睇又好貴我唔捨得
當我諗緊去排急症定等多一日平日先去睇
佢就黎左屋企接我睇醫生...
一路鬧我蠢整病自己一路好擔心我
諗返起都覺得sweet

我有時諗....唔知上一世我做左幾多幾多好事...
先令我今世遇上佢....好幸福

好sweet
訓教果時男朋友會攬我
但到左半夜我地就只會變左大家背住訓

我講講下嘢佢毫無預兆一嘢嘴埋來

手已分

第一樣 有次同個fd兩個人去日本旅行
有一晚我fd去左第二到玩 酒店得我一個過夜
陌生床+得自己一個 訓唔著 （我認我廢）
我男朋友係skype由夜晚12點陪我陪到凌晨5點 唱晒歌咁暗我訓
結果佢自己訓著左 我就望佢訓左個樣望到第二朝

第二樣 我整野好難食 失敗作佢都食晒

第三樣 平安夜去網吧打機 打完食m記 算唔算

好多都已成過去 好慘

一齊六年喇，每晚都仲會攬住訓一陣先分開，做俾人攬果個感覺真係好好
之前佢試過岀trip兩星期，頭果一星期係完全訓唔到
仲有，煮飯俾佢食好開心，有好多我食過嘅野佢未食過，佢食完鐘意嘅話我會好開心

見到你話Skype , 令我諗返起我同男朋友頭幾個月拍拖嘅事
佢去岀trip,頭兩晚都有同我Skype住訓，好似佢訓係我隔離咁， 但第三晚無，佢話佢電腦壞咗，果時我唔信佢，話佢去蒲識第二啲女仔，部電腦點會無啦啦壞咗
我同佢用英文溝通，但佢果時英文好差，又解釋得唔清唔楚 當佢返到黎之後，俾咗張整電腦receipt 我，仲同我講因爲我地skype太耐，所以個濕鳩電腦燒咗

仲衰過5p字 絲打用字小心啲

有日同佢講對鞋好靚佢又咁岩都鐘意 之後我偷偷地去買左對鞋 之後鞋到就同佢一齊去拎 之後扮唔係佢既對鞋 佢好灰唔開心 後來上左車我就見佢咁sad 同佢講：喂 傻鳩 sad乜野 對鞋你都知你嫁啦 你sad乜
我就比左對鞋佢 佢睇到好開心 仲錫左我啖
佢份人好傻又可愛 有時做埋d傻仔野 又易唔開心 但我好鐘意氹佢

我份人都好鐘意鞋既 行行街見到對鞋想要但係唔想再買 之後就返學啦 放學後佢靜靜雞係校門等我 之後比左對鞋我 我感動左 佢第一次咁上心 為我

最後，佢出軌了 男人幾好幾衰無樣睇加上以後小心帶眼識人

嗰陣去做義工，做夠10個鐘拎咗兩張迪士尼飛，叫佢去陪我迪士尼，然後去搵啲迪士尼人物影相。跟住唔幾得咗係同貝兒定白雪影緊相嗰陣，突然叫佢扮王子，佢又真係扮架喎。仲有我哋行入去迪士尼啲鋪頭學人哋咁揀咗啲頭飾一齊影啲相。試過佢被我逼住咁揀咗個米妮頭飾帶住嚟影。諗返起都覺得好好笑。

我之前都係做義工有迪士尼飛
就大膽約佢一齊去
雖然個日好熱...但係個日好開心
今年又可以同佢一齊去

好甜呀呢個post

係一個冇咩人得outlet既商場唔知講緊d咩好好笑好開心
男朋友想攬住我
點知失重心兩個一齊pk
件事笑到而家

Long d
傾住電話訓
訓訓下聽到佢好緊張咁叫我
以為佢咩事
原來同我講句我愛你

兩個一齊訓教
我訓訓下醒左 之後訓唔返 佢背對住我 我平訓
個陣佢明明仲訓到隻豬咁
之後我想出去煮野食 我準備轉身落床個陣佢突然一野捉住我去佢懷抱 唔比我走
我已經好細動作 事後佢唔知佢做過d咁既野

雖然好似無乜特別 但自己覺得個種感覺好sweet

有次佢番大陸買左我鍾意食既野 番到香港專登拎過黎比我

有次都成凌晨三點幾 佢話好掛住我就黎左

1.我本身係一個行路唔帶眼嘅人，佢會攬住我膊頭，費事被人撞到

2. 佢會煮野食畀我食。不過有時我食唔到辣，但佢又煮左辣嘢嘅時候，會用水過一過佢

3.有次M痛，佢係屋企到搵panadol畀我食

仲有好多，可能佢已經唔記得曬，但我依然記憶猶新。呢段感情苟然殘喘緊

係聖誕節個晚送左我自己織嘅頸巾比佢，因為我織到好醜樣，好多窿窿，所以好驚佢唔鍾意 送嘅時候驚到喊左出黎，佢見到條頸巾之後開心到捉到我對手好實，仲開心到忍唔住喊，之後我地兩個on9就攬住係度喊 佢仲話鍾意到夏天都要戴

有一次佢interview完左約左佢係誠品等
佢一黎就好灰機咁覺得自己表現唔夠人好 好灰
一見面 我地就好自然咁相擁 係有史以黎相擁得最緊既一次
相擁係人來人往既天仁茗茶既路中心兩分鐘

利申 無一齊過

A0睇依個post既感覺
入錯post了

佢攬住我瞓覺 瞓咗佢隻手臂麻痹咗
不過手已分 我亦都已經有另一半
一切已成回憶

我好憎人食煙 每次同佢出街一聞到有煙味佢就會第一時間即刻幫我㩒住個鼻
有時我行路唔帶眼 就算有時差啲撞到落個手推車到佢都即刻拉住我再攬到我實一實
我好鐘意小朋友 但係佢就唔比我生bb 話驚我太痛 唔捨得我痛
試過去書局睇書 係個書架前面一齊同一時間講出同一本書嘅書名
又試過係無通知嘅情況下 係正佢落車嘅地鐵車門等佢

btw手已分 我覺得我唔會再搵到個好似同佢一樣咁夾嘅人

有次假期都要返工
放工果陣打俾男友呻下
點知上左架小巴坐低後
架小巴突然停低
原來係男友緊隨其後上左車
我仲心諗：乜呢個人咁似男朋友既
因為估唔到佢真係起公司樓下等我收工
上左車後佢仲話：頭先離遠突然見到你喪跑追車，好彩我追到咋

而家諗番起都覺得好甜

係咪係銅鑼灣

只差一點點 將可以

晚晚傾電話傾到半夜都唔捨得收線
氹我訓覺以為我訓著 就同我講我愛你
其實我仲未訓

出街前面有人食煙 佢話你唔鐘意煙味
成個傻仔咁用手打散煙氣

我成日都亂咁行唔睇馬路
佢就會話你小心睇車啦 成日亂咁衝
你行我後面 等我行左你先好行

無一齊番唔到轉頭嚕

我新手黎，唔太識啲規矩，請指教

哇，甜死

俾佢睇下個post，相信回憶番曬黎

每次上巴士之前都一定錫到上車為止

係街有人食煙經過會幫我鏈住個鼻
落雨無遮會用手遮住我個頭
訓教訓到手痺都唔會縮手 話驚嘈醒我
成日無啦啦會好認真係我耳仔邊講我愛你
唔知點解覺得錫我額頭好甜好溫柔
雖然你好on9但我愛你啊男朋友

同男朋友搭地鐵 兩個攬埋一舊冇扶手 架鐵無啦啦停低 我地兩個好似飛緊咁 飛左一排扶手柄 笑到收唔到聲

係 唔好相認呀

我都以為我同佢既距離會係果一刻變零 點知真係零

同男朋友成日做啲好戇鳩好傻嘅事，日日對話都好似一對痴線男女
例如佢成日話要減左個肚腩佢，有次喺地鐵站我地企喺一邊，我就話你唔准落左佢！！個肚我都有份咖 我會負責任blablablabla 然後佢又真係同我癲，講到好似有左個bb咁，佢堅持要落（減），我堅持要養大佢 一路講一路笑，如果俾人聽到一定以為我地痴線
尋日去打保齡球，佢落坑我就話：點解你要咁狠心落左佢呀！ 之後到我打個陣佢就話：你千祈唔好落呀，落左我喊俾你睇
雖然好戇鳩，仲好開心

利申:留學j
12月啲雪大到要封山 連巴士都上唔到去學校
學校係山上 好多人困左係山上落唔到去 等巴士等shuttle
我打左一個電話比佢 佢即刻話:我揸車上黎接你，你入library等啦，唔好凍親唔好同人逼

佢本身好鐘意熊啤啤既 有次佢見到隻細細隻既好想要 佢眼甘甘咁望實我 係度扮貓叫 我望一望佢心諗做乜鳩 我就扮狗吠佢 佢扁哂嘴就走左
一星期之後 我一早番學放左係佢枱 佢一番到黎見到隻野之後就衝左過黎攬實我

利申 戴帽分左手四年 但我都係忘不了她

我有次病到冇力
佢放工上黎我屋企煲粥比我食
雖然係煲燶左
但係真係好窩心
可惜已成過去

....你過得好麻?

一齊係床飲住野睇卡通片 我半醉就訓著 佢摸住我個頭係耳邊問 係咪眼訓啦 攰就訓覺啦

推

聖誕假男朋友屋企人去左旅行所以上左去住兩三日
好興奮因爲第一次一齊過聖誕
話好六點去食飯行街點知條仆街顧住打機打到八點
西咗佢面發脾氣佢先肯換衫出去
點知去到lift口佢拉返我返入屋
原來佢一早買咗鵝肝，芝士大啡菇係屋企雪櫃
我坐係到等食大餐
男朋友我好愛你

我都好想試下咁sweet

Long d, 我清晨5點落機佢都去接我機
一見到我就衝埋嚟攬咗好耐

接男朋友收工
送佢搭車返工嗰陣佢口upup問你會唔會黎接我收工
但我第二日有asm要交
佢未講完就話 唉算啦你要做功課
返到屋企我就換衫拎埋電腦去佢公司附近coffee shop做功課做到佢收工
佢見到我嗰陣呆左好可愛

成日唔開心果時男朋友就會扮戴隻介指去我無明指到 然後同我講 你一早帶住左架啦 我唔會離開你架嘛

其實呢個post係咪刺激我呢啲毒撚
一路睇就一路覺得跟本無我份
最後玻璃心一路跆一路睇 我認我廢
那有女，你老母

煲藥比我飲
係學校通頂做功課，突然買好多零食送過黎
做功課做到酸，無啦啦幫我揼骨
情人節好老土咁手摺好多玫瑰比我

同佢一齊既時候唔俾我捉住地鐵扶手同條柱 之後逼我攬住佢或者捉住佢手臂 話我淨係可以捉住佢

我上緊堂 佢係課室出面呵啲氣落個玻璃窗到 畫心心比我

行年宵個時攬到我實一實
有人sell佢買公仔 叫佢夜晚攬住黎訓
佢：唔洗啦我攬住佢得啦
然後攬得我更加實

手已分

ex為左陪我放哂班fd飛機
最後都係分左手

佢同佢啲朋友唱k聚會 叫埋我去陪佢
但我有啲唔想出去做social撚所以我冇去陪佢
佢唱咗一兩個鐘k就話好掛住我忍唔住要見我
佢就黎咗我屋企樓下 話要同我食啲野
最後見咗成晚
其實好sweet 好傻豬

我都係 男友呆左勁驚喜

我整親隻腳 唔可以上落咁多樓梯 佢地鐵站多人地方都會照抱我落

我嗰陣時箍緊牙好痛
食M記麥樂雞餐
佢幫我切到啲麥樂雞一粒粒

屌你買尻過條吧

中出完一齊上家計會

個staff見到佢問 又係你啊

我男朋友成日好晏先放工，又好早返工
但有時黎我屋企訓
每次都會爬上碌架床錫我咀仔講goodnight
返工個陣我仲訓緊又會爬上黎kiss goodbye
因為我好易醒所以會feel到

講起都覺得好sweet

講到呢到 我仲有一單傻事想講
我都幾留意化妝個d野
個時同佢講開 轉頭就係廁所幫我化
又用brightener 又用concealer
雖然化到好白好女人 但係我好鐘意你同我化妝
有機會既話 你可以做多次我既化妝師嗎?

其實仲有好多好多地方未同你去 我唔想放低你呀

我生日既時候女朋友帶我去食果個咩寫字果個雪糕 之後又送月光寶盒比我，我第一次拍拖有女仔對我咁好，死而無憾

係愛呀哈利

哇，冧死人

醒左就錫番佢嘛

係酸味呀

好正呀，講起年宵，今年同佢一齊行，行行下見到有隻賤熊，佢見我眼甘甘回頭望，就逆流沖上去問人係邊檔買，好幸福

幾時到你寫呀

我個標題都無伏，你自願走入黎，怪你過份投入 下一個就係你啦怕咩姐

可惜我唔係作家 只係個20年單身狗 向緊魔法師進發

一諗起就好掛住佢

有次激到女朋友嬲到喊，咁岩佢又感冒，流晒眼淚之餘仲流晒鼻水，我即刻攬住佢咀走佢啲淚水鼻水

之後你都病埋？

哇，巴打，水涕交融